[I/A] 薑餅人王國 (10) - 收AC 有意密樓主

Q:點換序號?
A:
500鑽序號:
WELCOMETOKINGDOM
轉至巴哈：

3000石+100體序號:
KINGDOMWELOVEYOU
(感謝 校長條八婆- 巴打報料)

Q: 幾時首抽?
A: 打完1-2之後入埋序號可以有4個10抽

Q: 抽咩好?
A: 首抽需要抽坦 補
詳細參考:

Q: 課咩PACK好?
A: 地剷霸權巴打整左個list可以按自己需要課金

Q: 寶物幾時可以抽?
A:CH.2中間有個寶箱，開啟後寶物系統會出現

Q:玩到部機好熱?
A:去設定較返30fps

Q:建築收埋左係邊度搵
A:左下角編輯>保管箱

起手咖啡同石榴玩住先得唔得

LM

ios
好似無得取消,隨緣吧

pvp 成堆4萬幾戰

岩岩抽曬萬2鑽 應該點組好

未試過退IOS之後會俾人BAN AC

40抽中咖啡*2 紫心薯 氣泡 粉雪

咖啡牛奶開局算 好想課金

要抽盾

黑朱瑪德咖啡叢林王子

薑餅已漸淋 伺服還未開 餅餅餅
誰曾用誘惑女巫 虎妹給我 同餅餅一起真窩心
Server繼續沉 萬二人夜深 等等等
傳維護某夜終結 一拖再拖卻再拖

**沒有話要再講 巴打超失望 (餅餅都失望)
賣帳甚至退款 遺忘掉以往以往歡與樂

無奈 你說你淡忘 派鑽也淡忘 火車走少七趟
面上剩下 漸已顫抖癲癇 血淚兩行
戒斷這國王 戒斷這國王 巴打開始癲喪
但是但是 現已心知心知 這是國亡**

薑餅已陣亡 伺服仍未開 餅餅餅
人人漸已沒眼神 開始失禁 沒餅餅一起不開心
火車繼續沉 萬二人夜深 J紫餅
誰曾料盾下奶神 他很有心插很深

**

薑餅永遠沉 伺服還在修 餅～悽～愴～

送俾各位癲咗嘅巴打 希望今晚有餅餅玩
By 耿鬼大師(aka 音樂情人)

LM

所以石榴係勁? 點勁法
仲用緊王子以為石榴廢

有條友連抽左12隻黑朱無其他epic，係真係咁好彩定個bug仲係度

新po留名
想問薄荷朱係咪好野?

其實我覺得唔會退到,好幾年前退過一次了,ios得第一次必退,後面就正常都退唔到

岩岩一抽中左呢個咩黎 好勁架？ 個過場動畫勁耐

啱啱開始玩
抽到隻黑巧餅乾
開唔開始好

好用

吸血鬼 牛奶 咖啡 已經用哂所有現有石 打到4-11 係咪重玩更好

第一隻限
好用

咁課黎做乜

岩岩dl 頭33抽。。。

想問下一開始送果3個彩色餅模，係咪只出餅碎？？

係咪牛奶甘草咖啡三隻開最好 thx?

配料6 9 12果D追加效果係隨機?

牛奶黑朱咖啡

牛奶用+體力定減傷好？

地標介紹
當你覺得石太多
角又齊齊地
寶又齊齊地
唔知啲石點洗好
咁地標將會係你嘅用鑽之選

Q：點起地標?
A：左下【建造】> 【圖鑒】> 左邊【第二格】

Q：一共幾多個地標?
A：截至目前12個
(事前登錄有一個，但依家除咗你買事前序號、否則無機會拎到了，無記錯好似係戰鬥結束錢幣量+%)

Q：點解要起?
A：因為地標帶嚟嘅效益好過你齊隊仲走去抽

Q：係咪畀石就有?
A：有啲畀石就有，有啲要畀錢+建材

Q：地標有無得升級?
A：有，所有地標理論上都可以升級 上限10LV
要時間類嘅升級減時間

+%類嘅升級+%

特別提一提【滴露摩天輪】同【圓滾滾扭蛋機】
依兩個記得拎咗碎先好升級，因為一升級就有得再拎碎
唔好浪費咗

Q：有邊幾個地標係必起?
A：以下整合方便各巴絲查看
自行選擇閣下認為自己有需要嘅地標

【滴答餅乾鐘樓】
效果：工作生產時間減少

價格：50,000金幣
建材需求：5個極光柱子

【毛骨悚然鬼屋】
效果：暴擊率增加

價格：70,000金幣
建材需求：10個極光磚頭

【熾熱火炎山】
效果：列車交易完成時間減少

價格：70,000金幣
建材需求：10個極光指南針

【永恆之冬雪花球】
效果：防禦力增加

價格：100,000金幣
建材需求：15個極光柱子

【沉睡果冰獅像】
效果：攻擊力增加

價格：2400鑽石
建材需求：無

【琉璃露水花園】
效果：體力增加

價格：2400鑽石
建材需求：無

【巨型甜點塔】
效果：體力果冰補充時間縮短

價格：3000鑽石
建材需求：無

【滴露摩天輪】
效果：靈魂石 x1

價格：4000鑽石
建材需求：無

【圓滾滾扭蛋機】
效果：靈魂石 x1

價格：4000鑽石
建材需求：無

【混沌魔王城堡】
效果：傷害抵抗增加

價格：5000鑽石
建材需求：無

【宇宙星星糖天文台】
效果：戰鬥結束錢幣量增加

價格：200,000金幣
建材需求：20個極光指南針

【巧克力螺旋麵包飛行船】
效果：熱氣球探險時間減少

價格：200,000金幣
建材需求：20個極光柱子

50抽
4紅角
藥草 咖啡 石榴 甜辣

王子升一星要你而家升星先做到，本身5星果d就

會出成隻

我依家前排有黑朱紫薯瑪德蓮,其實是咪唔應該換牛奶了,應該去換補

Add fd

超人查理加菲

咁我開始了？
唔該巴打

係

263抽咁樣 粉雪一星仲要係53+118

嘩,睇黎個bug仲係度

ok 即係我純粹非洲黑洞，抽埋啲咁既野。。。

前排用緊黑朱 唔多夠坦咁 應該點組好

咁到底個bug係點用

9萬6戰
多謝課長大大

繼續求教
黑朱 甜辣 咖啡 騎士 王子
依個組合換邊隻epic會比較好？
想用點數換碎片

抽哂所有石
一半抽餅乾，一半抽寶物
寶物中到羽毛同黏液，但冇我想要果個秘笈
餅乾又中多次石榴同藥草，冇中新角
好想要牛奶/豹妹

有冇人加好友 id: cchhff

等再送石

Lag到玩唔到
禁舊木都要等

牛奶真係好難抽 我都係用碎片換番來

新手岩岩玩 第一個開局中兩隻咖啡加石榴 以為好易中 見無坦就洗左
跟住之後4隻ac都無再見過ssr

唔係想搞大件事，個luckynumber 9 咩事可以中十隻相同角色？

留名跟進

冇乜方向
唔知升邊隻好 有冇意見
岩岩抽中甘草 但已經落左神台

無坦
btw 甘草條垃圾
無人用嫁啦

有咖啡之後想中其他其實係咪抽普通pool好啲？

紫薯
咖啡 甘草
氣泡 薄荷

繼續咖啡
升星世一

有冇人整合下epic角用咩裝
瑪德連 攻速
咖啡 攻擊

7-2咩料 一開始隻咖啡已經俾人秒

咁大bugs都開ser

又電又毒

想問吓最完美係邊幾隻開局

我唔知換唔換牛奶好
想留點數換豹妹多啲
但又唔知幾時先有得換

個任解到的，本身已經1星唔計
岩岩2升3就解左了

單抽中石榴

啲城呀 火車呀
升到嘅 出到嘅撳咗先
屌佢老味聽日應該又維過

更新會搞啦
個個都卡緊你唔使擔心呀

屌，我都留意到呀！

又壞左？ 又處理有問題既

到時會唔會一句chatroom 有問題就算

招好友 ID: ManaNg

好簡單啫
PVP場佢咪拎隻5星黑豬出嚟咪得

個競技場戇撚鳩

Same

賣900T 點睇 佢話岩岩刷

新post樓主果然又漏左

放心
韓仔官咖炎上緊

瑪德連 真係升攻速 ?? 岩岩抽兩次

same

有無人比個方向我 應點做好

差隻藥草就爆機

屌佢老母 都on9

收下野 無啦啦處理錯誤

禁每一樣野都係出現錯誤，係咪又維護得

話唔定係bug角ac
因住買完就比人ban

起手好可能之後非

畀坦裝佢又唔撚係坦到
我不如畀攻速裝佢打到對面彈彈下仲有啲機會

算唔算證實左可以自選角色

Btw佢狂中吸血鬼個d無所謂呀，狂中黑豬

chatroom真係有啲問題
佢顯示我瘋狂送每日禮物

石榴support黎 要配一個補
+20%攻同群體回血

一定要配單體補 如果唔係補唔切

即係要自己刷？

究竟邊個位有bug呢，之前入咗code刷首抽果啲acc俾佢del晒一入就重開角色

啲鑊佢搞唔掂隻game就真係聽收皮

瑪仔 黑朱
咖啡 虎妹
王子

訓醒再維護多一日 派石fatfat

屌每禁一下都要等點玩呀

極度似係用bug整出黎 最勁幾隻角啱啱好冇多冇少。

講真佢認撚左佢有重大bug我都忍佢

依家似係搞唔掂咁款

希望自己 ac 突然回溯去返抽 12000 之前就好

嘩屌，即係仲有bug/改game

900T抵買既 不過如果係我我會等呢幾日維護完佢個acc仲在生我就買

係咪可以拎去填海？

比人秒買咗

疾到爆，完全唔想玩

咁可以點組? 有冇建議

頂你260抽終於比粒+攻我

都係睇定D先
隻GAME好似好多問題咁

執柒咗佢啦

見到咁嘅BUG你仲買得落手

如果真係有bugs 大把呢d起手ac買

本身有5黑朱碎片
即係我夠飛行里數換黑朱
只係個pool未有黑朱
有冇人知幾時會轉pool
我想要黑朱想到死了

買account嘅 9成都會變苦主 大陸狗一定唔放過機會 不停整啲靚account出嚟賣。

lm

好撚LAG

係咪未玩就要棄驚

塞翁失馬 買ac睇定d

巴哈都好多扮撚哂野話唔知點解自己個ac無左/ban左

我草緊黎換
之前換左藥草

想請教下邊個號開好

有冇巴打可以CAP下虎女PVP傷害圖

我之前首抽失敗個帳都冇左,可能佢大包圍有大殺錯冇放過

點樣組隊係最好

1同3 可以

瑪仔同黑朱應該用咩配料？

第3個

唔會又好似當年EH咁樣？

好似冇課

Lm跟進韓仔個邊

PVP卷點清呀 超多張

哂氣 每一下就load一下 又會處理失敗

處理過程中出現錯誤

咖啡一個月後先完
但唔知會唔會兩個禮拜後已經有新pool

係咁處理過程中出現錯誤，又死ser?

完........

執柒左佢算啦

我推到3-18點解唔見咗個寶箱抽嘅？之後都仲有

之前

禁一下lag一下

屌我隻王子本身已經2星
係咪會解唔到呢個任

至少你有得lag

又可以等收石

嬲到起埋佢底

開個ac擺係度等佢main派嘅石隨時仲多過你自己比錢課幾pack

可以點組點玩
我可以做啲咩先？

上3*... 低能任

入唔到

佢ac得3lv, 似係分身ac玩bug多啲

水晶3

推主線抽咖啡

又嚟料

屌入唔撚到

頂唔順打完一關卡係入面一定要kill app

點解你地玩到

吸血兩星carry左725

仲諗住開多個ac
等佢派石

你抽哂啲epic

仲未過到

又可以上返張床

琴日先刷到個靚開局，結果到依家都無點玩過

薑小小 升多一兩個LG應該過

已經唔係lag咁簡單

想做農夫都唔得

太天真，係你開多個ac之前佢已經又死左ser

我打算刷完全高級先再推
反正打到第8章都好似冇新野玩

頂 開一個咁少

新開ac又無石賠
之前刷首抽嗰遊客ac又無撚咗
係咪del game算？

想問巴打呢個組合要唔要重刷
今日派萬二石中的

我係咪差隻補

維護完 lag咗 抽卡bug搞唔掂 淨係ban咗5百幾個外掛 搞咗兩日 真係幫到落手了

王子石榴幫到你
反正任務都要升

係，個ac係度咪又係死ser入唔到去，無分別

牛奶緊要D

我已經3星係咪要等4星

搞唔掂抽卡bug真係忍唔住笑
考慮到隻驚咁廢，所謂ban幾百個外掛我估應該仲有幾千個未捉到

仲有抽卡bug? 點bug?

每一樣野彈一次 痴撚線

Fgo 2.0

屌 40抽全含撚

212
1補1輔 2坦 中間咖啡

要

打pvp 贏咗話處理失敗卡住
退出扣我杯 on9

有冇人成日彈app...

早知用8000石起左座標先
100抽得2隻epic
好想要藥草 氣泡 石榴

咁我都係唔換算

入都入唔到驚

pvp贏左都load唔到
局住要熄apps

牛奶緊要過補？
我而家用
紫薯 黑朱
咖啡
石榴 王子

行步路都lag緊

隻驚咁bug 佢送十萬石我就考慮入返坑
依家半棄咗

起地標保平安呀各位
唔好倒石落海

用王子 牛奶開技減傷50%真係差好遠

呢個on9任一早應該新手期拎出黎比人做啦

load撚到燥

後悔冇起減傷

我仲要抽寶物 lag到變咗兩次一樣

Me too
屌佢老母
全部野禁一下要load一秒痴撚線
利伸：已申請refund

比我交貨呀

我用電腦模擬器玩無問題既

隻game明明係得意
可以長j

竟然死喺bug度

Pvp明明大炒
佢lag到計我輸
On9

啱啱開始冇耐

係開始有d lag
而家我覺得同之前一樣順

係死係班死賤種仆街韓狗度
直抽5星正仆街

有lag咩?

開始亡國了

棄就唔會棄住 但課金真係停一停先 睇下官方之後點搞

其實個bug詳細係點？

屌
都未開始玩已經棄驚潮

比小小耐性

又死死地ser
打兩場pvp又error
當我輸

無課仔終於3星 距離4星仲差3隻

夠掂升lv7城 訓得

咁神運

其實我覺得比前幾日順

可唔可以去成就睇total抽左幾多下

抽到中心水先扣石

開飛行模式

鳩估

pvp lag機計輸好on9

睇返上個post

有無咩suggestion

133

歐到癲
我抽得多過你1隻0星

新手9000抽中兩隻咖啡 可以開始?

屌 垃圾ser!!!!

Pvp Error 當我輸仲要扣盃

處理過程中出現錯誤唔撚會再課一蚊落去

要坦+補先好開

如果AC1 3隻咖啡 1隻藥草
AC2 1隻咖啡 1隻黑朱

雖然會再刷試下有冇牛奶
但暫時HOLD起呢2個到時如果刷到冇心
邊個AC會好D

我係唔係都係疊埋心水儲碎換牛奶換走甜辣好d

冇lag, 好順....
Btw 而家見唔到右上啲人抽中啲乜

我google 無lag 用電話玩

1%反勝人地之後卡咗，屌？

你3星先得4326戰力
我4星已經19000戰力....

其實睇返機率，頭十個堆幾隻爆星既係咪都外掛

補圖132
都唔知up乜撚

推圖再抽下睇下點

5星咖啡 求好友
FPVGV9528

想睇下人物圖 想知差d咩

有無順番d

你唔lag咪得

佢得16lv 又得9lv技
點比啊

彈完game game都入唔返喎

Hello 咁多位熟面口嘅巴打，刷成咁開唔開好？

Pvp係咁lag
贏當我輸

啱先下載完 抽到狼人咖啡氣泡
可以玩一排

非洲大師仲卡緊7-25

推下圖睇下有無抽到坦先啦,有藥草咖啡唔差啦

開啦 用碎換奶

薄荷補得多過王子係咪正常?

非乜鳩

究竟乜撚野係處理過程出現錯誤 錯乜撚野 未得就咪撚開啦 愈搞愈撚燥

你d高階配料刷邊關出
我刷極6-2都唔出

升完牛奶就過到

隻game成點鐘仲咁多人玩緊 係咁斷線

熱氣球
後d關都有

入唔到game 訓得 等維修
咩差都做唔到pvp win 左卡到當輸
收穫又彈 抽石又一堆垃圾

高級抽抽中藥草好過無

賣ac 有無人要 無就直接棄算
有就pm

岩岩用2千分換番黎

人地幾LV 你幾LV呀

lag到pk,係咁錯誤

唔抽埋先?

應該冇人非洲過我
204抽

課左架Ching隻牛奶係換番黎

無人要咪抽埋佢再棄

以為你咁歐抽中

唔記得up圖

刷7圖

#247 我363抽 唔好比喇 唔會夠我慘

突然有90MB DOWNLOAD

連推圖都lag機當我輸

手仔痕 維護前開咗個ac 40抽得呢d 有無新手要啊 1-1都未打

訓算

屌你老母係咁錯誤

做乜鳩 係咁斷

瘋狂出現錯誤 都唔知玩緊乜閪 去賭球算

100

刷首抽不停 "處理過程中出現錯誤" 刷到燥

講經咩30lv

有更新?

又hang 鳩左屌你老尾
好彩岩岩出左火車，同單抽牛奶

屌你老母隻蛋糕狗跑夠未，又出現錯誤

係咪收左皮

game 都開唔到

等派石算 開左火車算係咁 都係準備退款

係咪又死?有無人仲玩到?

down完入唔到驚

下載資源失敗

彈咗出去更新緊

完美演繹低谷上巔峰
再跌返落低谷嘅遊戲
3日收皮

個po又準備開始熱鬧返

又收皮了 玩唔到

抽晒都係冇牛奶
等派石抽夠換算

又死

早d訓啦 點半喇

又登入不到了

又開始圍爐了

又要賠石了

訓得

痴線上個Post咁快1001

個嘢又壞咗...

係你幾倍都未中黑朱

準備收多12000

又準備推爆post

放心，個ser垃圾到咁樣佢唔每日派10000石應該唔使1個禮拜就無人玩

啱啱down完抽咗咖啡牛奶 即刻斷線

卡住依個位彈game之後入唔到去
都唔知隻野會唔會入翻焗爐

屌又死
訓算

賠多萬二石

更完入唔到

上左熱門喇

賠石啪啪啪賠石啪啪啪

新手留明

d體推唔到圖係咪刷啱用既配料算

今次死ser會推到幾多po

喂又係你

下載資源失敗 收隊 瞓教

回爐重焗，可能變左勇敢餅乾

慘

迫人訓覺 仲未做哂許願

重差廿幾點數

15lv account
牛奶 黑朱 1星咖啡 虎妹 氣泡
推圖好似到4-20
有無人收

又爆炸左?屌,真係咩耐心都磨走曬

希望能回到...未彈的日子

點解你唔課都換到

焗住嚟

好彩升咗城堡

我抽咗500次
都係冇黑朱

課金收多左錢

執緊個王國，起嘢個啲入撚晒倉，收成都無得收成，屌

提早瞓覺

建議啲體留返嚟連線中同處理過程中出現錯誤

起唔到cafe啊啊啊

我差800點
得兩粒碎

個SER可唔可以唔好咁渣
本來好開心萬二石齊3個寶物 牛奶 汽泡 黑朱

餅餅好好玩

我岩岩用2000點車落去換

痴線又死ser, 賠多萬二啦diu

奶左好多獲了

打到7-3推唔到

朋友

我玩左2日
其實玩左1個鐘唔夠已經課左金

笑死，仲可以有咩bug

有

都未整好就開返 ser
咁樣整臭自己隻驚都有

果然我退錢既決定係正確既

有兩個ac想大家比啲意見玩邊個好
1. 咖啡+老虎+甜辣+藥草+瑪德蓮另外仲有石榴,薄荷

2.兩星咖啡+紫薯+牛奶+甜辣+瑪德蓮但無補

應該玩邊個好？

我竟然都課咗5舊水

我都試過佢67禮包收108
後尾發現左係apple合併左以前既帳單

新人留名

點解會咁

個SER可唔可以唔好咁渣
本來已經好唔開心萬八石得一隻咖啡

萬二都係抽垃圾

我要刷首抽呀垃圾驚

你confirm退到？ 我仲等緊批

你老尾好彩無課到金 廢到

死ser

e7掛機時終於有野玩

隻驚係得咁樣，你已經爆左機

盡量換齊水晶
依家玩到6-24
之前抽落5塊牛奶石
我未換過點數 依家148x

千幾 睇埋賠償再諗退唔退

依隻係個城到玩極都玩唔完

緊係1 咁齊腳

有人一開ser抽到十幾隻黑朱啦，渣ga

首先要退到

新手第一日遊玩心得： 維護中
第二日： 維護延遲 非常抱歉
第三日： 繼續維護

呢d驚休閑幾好玩 雖然係整方糖好chur

忍兩日整好就掂啦

要棄果d好快棄曬

1就差隻牛奶, 2個個就差隻補

不過都應該會玩1個個,但前提係仲入到game玩

好慘

1

其實係咁

玩一個鐘 維護一日

依兩日玩隻驚，有一日多啲都係維護緊

方糖王國

屌做乜9啊又死ser

送個萬2石40抽0 epic，之後再用自己3000石抽仲要食鳩埋我啲石
想退款棄驚了

快d棄哂佢啦 等多陣就又退錢又棄 唔好阻住個server位

新人留名
想問呢隻係咪奇幻生活online

頭先十點幾見到依張圖嚇到個心離一離

我明你 我都係 仲差隻先3星

咁快又維
仲諗住執執配料
將咖啡用全攻
比佢套-cd藥草

唔想再見到隻蛋糕怪啊

駁唔到

到底爆post先定開ser先

會唔會有cctoy啲人入嚟鬧架驚驚

google store評分已跌至3.7

我咖啡全爆擊 草藥全cd

我隻咖啡好似就5星

我驚都唔係兩日嘅問題
佢main左一日多啲，抽卡bug仲係度，ser繼續死，抽卡好似又話會食石，lag同loading無任何改善

忍返一個月都似

你個ser唔穩定重好意思話係我網絡有問題

我仲要未過到7-25

搞到情緒都唔穩定

唯一開心係pvp應該無外掛了

因為贏左都會lag到變輸，外掛都無用

想當年玩brave frontier 佢死左成個幾兩個星期ser 都仲等到 呢隻野死兩日濕濕碎

到底搞成日搞咗啲乜柒

唔掂咪調跑跑條team啲it去幫手
比幾日佢搞掂啦

係咪要回家wf

留名等睇佢又俾30分鐘完成日任

我有氣泡暴擊buff
用攻算

抽唔到epic要退款個D咩心態
一係就做無課玩家啦

因為個爛鬼server卡足你幾日

今次唔知搞幾耐

我50分先入到去啊

氣泡唔係話廢？我都有但我推圖用王子 草藥 黑朱 咖啡 牛奶

睇上面都唔少人係咁

推

無離開過wf
過幾日開競速就有野玩下

大家d配料點配?
唔知藥草同虎女用咩好

Google Translate

仲要去刷王子出技次數
個任對唔用王子嘅好唔友善

氣泡加爆率好廢咩

唔使提供指導啦，提供鑽石啦

4星30lv了

我見早幾個po 有d清話廢

聽晚見

抽唔到又怨 咁不如課經驗石啦，最實際

都入唔到去仲指咩導

冇牛奶
氣泡秒出技唔係緩補
仲可以邊行邊出
雖然補最低血果2個
但暴擊補8千（暫時）
算唔錯

雖然你係啱 不過feel到你好快被圍插

試下先

依家暴擊問題係佢個配料%同攻擊太近 大家同樣去到+6～+9 都係50%左右 咁我點解唔用加攻 暴擊都係1.5倍傷

啲人退款唔係因為死ser玩唔到先退咩

死ser 唔緊要，啲嘢仲係倉未撚出嚟種嘢屌

點解你仲可以試

原來死ser 有人bug卡都唔可以退款

我意思係開翻試

剛剛派12000石之後乜EPIC都抽唔到
之後再死SER咪灰到極點棄GAME

整個提示話5分鐘後熄ser係咪咁難

岩岩抽到草藥但未夠糖升到current level
都係要繼續用住王子追圖先

每日任務︰唔入驚
獎勵︰一萬石

每日入驚就係去信箱拎10000石，拎完個ser又可以再死過

又嚟！？

抽都抽唔切就死咗

首抽都無刷，直接開波玩，課撚完玩左1晚，又抽卡bug又死兩日ser，唔通仲出黎幫營運兜咁撚奴才咩，我都想知邊個清話抽唔到epic要退款？

係 岩岩出左公告

死ser 一日派萬2石 打到上世界6之後俾你玩1日賺唔賺到萬2石先
等下啦

大家諗定啲石要嚟做咩好

嘈咩下
溝埋一齊做氣泡王子呀笨

咁樣main一個月真係無課都輕鬆齊角，良心驚

又爆SER?

刷到全部攻料副屬都有爆咪得囉

擺係到>棄驚

我都4星左

應該hold住先，卡關再諗
不過前提係隻game可以正常開一日比我推圖

見餅餅>12000石

每兩日派萬二石 開兩個鐘俾你玩

仲有百幾個角色 仲有skin
真係良心？

如果自選5隻餅大家會點排？

每日派30抽咁佛心都退款
岩岩比足成粒鐘你地抽餅開火車
做人要知足

又維護

咖啡 咖啡 咖啡 咖啡 咖啡 咁我就可以5星

好似話維到3:40?

真係寧願唔要石要餅餅

咁你試下用呢個原因退，之前無退過再加呢個原因都大機會退到

係咪聽日又派一萬石, 屌呢兩日返工老闆唔返, 諗住可以瘋狂打機點知咁就過左兩日, 好啦聽日放假諗住終於可以打餅餅啦, 而家又壞

多左

屌 我架火車3個鐘
用哂30分鐘卷得返10分鐘
諗住沖完涼再出車

係咪玩鳩我

訓覺希望聽朝唔洗再見到隻蛋糕跳

公告寫係

黑心驚
玩過跑跑就知啲skin有幾吸引

聽日上午應該玩得既

抽唔到黑撚到暈係其一
俾咁既素質玩家先係最嬲果下拖完又拖,然後賠多少少當你乞兒咁
最嬲係修完諗住會變好,點知仲更加lag,又係咁錯誤,咁你修左30幾個鐘修左d乜撚?

呢個慘

唔lag 先算

素質？ 你支那人

其實退款 你用咩原因 佢根本唔care
你作個小朋友撳錯都得架啦 最緊要係你個record唔花

祝大家聽朝有機打
集氣

Greetings from the Kingdom team.
We are currently experiencing some server instability issues.
As a precaution, we are planning to conduct emergency maintenance as follows.

■ Emergency Maintenance Schedule
- Until: 17:40 (UTC)
- Purpose: Ensure server stability

Once more, we are deeply sorry for the inconvenience.
The team is actively looking into the issue! We thank you in advance for your understanding and patience.
Your Kingdom team

隻驚每日得一粒鐘清全部日任，chur到

一死ser又多返人講野

即係聽日啦

其實同一時間一堆人退同一隻game係易退啲
Apple多數當係隻game真係有問題

唔係信佢呀嘛

開盤
今次要爆幾多個post先開返ser

我估係捉外掛+搞活動應該本來都要維修出活動 順便連埋一齊所以咁耐
lag係因為頭先全部人炸哂入去 隻隻game咁炸都會死ser既

已經蝕撚左10鳩幾架火車,幾百體,仲有大量糖同素材
然後修完依家咁樣你同我講話已經維修過?
我dllm咩

真係比多一次機會算

......又整咁多個鐘

你肯定係幾個鐘

我俾多幾日都得唔急住玩 最緊要之後順番 想睇餅餅故事

修咗乜就唔撚知，但不嬲修又屌唔修又屌

趁維護討論下
大家坦放防/減傷/血?
藥草係放CD? 但我見加埋好似唔係好多咁

咪玩啦搞活動
你話開新圖有新關果種活動都算
呢啲單純ride on隻game本身嘅野做任務嘅所謂活動有咩好main咁多粒鐘

當然最柒係就算係呢個程度嘅活動佢都係出左bug

17:40 佢間公司收工時間？
即係整唔切收工 第二日翻工再整啦

吵起來 吵起來

嘩,屌撚多謝呀
呢隻game無得跳起閃真風喎

中文翻譯訓埋

其實派四十抽算係佛心啦
隻驚開左幾日都無 我就慢慢玩算
好趕時間爆機咩

我黑朱放抵%
瑪仔放攻速
CD用高階會好少少

UTC時間

咁快又維過

屌你啦jer足幾年

見到ensure server stability真係忍唔住笑

賠多3000石啦

每隻餅都有？

我淨係想知今次又有幾多石

本身手機game隔一陣都要維一維架啦 仲要o岩o岩出無耐 無預到咁多人玩都好快會維修下無論d活動多定少

慢慢玩還慢慢玩，兩日夾埋玩左唔夠兩個鐘叫無得玩

屌,打錯字,質素先岩,打太快自動選字出錯左,kai board係咁

佢個bug卡30個鐘都未fix好仲要比人秒破 好影響遊戲體驗

最慘係基本要做既野都做唔切又壞

依加d人擺明係唔gur佢維修咁耐+爆死哂輸打贏要所以退款啦

賠石都抽唔到個下先慘

係唔係我地嘅24個鐘後？

抵% 諗起個地標 好肉赤
我比左防 唔知d公式點計 遲下過韓壇望望
虎女我真係唔知比咩佢好 唔想刷錯晒體

我公司都收爐又係無野做，諗住瘋狂打機，已經忍到今日先爆鳩佢

咩bug俾人秒破

營運又花式賠石 點搞啊

外掛我地控制唔到啦隻隻game都係道高一尺 魔高一丈

其實抵畀
因為你買返嚟雖然5000石
但個地標仲可以升LV
1LV 5%
10LV應該有10%唔肯定10LV係咪10% 但有得升LV
雖然要用料
但長玩真係要買晒啲鑽地標

自選epic 不過唔知係chat room bug定真係bug自選

外掛嚟啦

依家有d頭痕要點組合好
我依家係紫薯,咖啡,石榴/甜醬,虎妹,王子
但岩岩抽到黑朱,又夠分換牛奶或者氣泡
即係可以變1:牛奶,黑朱,咖啡,石榴,王子咁組
又或者2:黑朱,紫薯,咖啡,石榴,氣泡
你地覺得我應該換氣泡好定牛奶好,我倉仲有多隻瑪德蓮係度

我建議岩岩12000石抽到epic既全部ban哂
有殺錯冇放過
冇理由我一隻都冇

維護前已經傳緊可以loop到想要既卡先抽出黎 本身大家都唔信 岩岩就有人既連續15隻黑朱咁抽出黎

有石賠就得了
趁維護可以做其他野

見到上面公頻有人連抽12隻黑朱,你同我講無bug?
定公頻bug撚左無限loot?

派多4000石黎起扭蛋機 thanks

外掛啦 琴日Twitter先有一拳超人片
依啲抽野game實有

2樣都有機會 無人知 都有巴打話自已好友送野都bug到超多chat 咁可能chat真係有bug

應該公頻bug撚左
我見同一個人出左十幾次5星左咖啡

外掛黎

其實佢ban左過5xx個人係玩戰力外掛定點 無講?

抽卡bug呢啲未去到實有下話，起碼有果啲我印象中都好大壇野
諗起kirara fantasia

咪外掛囉,片都有得睇,一隻入場打你5隻扣0血錘你一下1億

係 好彩佢派石幫補下
希望隻驚生生性性 難得搵到隻上左癮
再係咁搞唔掂

呢d game都玩外掛真係弱智

公開嘅外掛有5xx個
唔公開嘅玩bug應該無提

Ok tg

覺唔覺比佢撚狗完一鑊大家清醒返， 唔再餅餅餅餅咁叫

係突登 Cheat出嚟？咁好過份

佢再派1萬我課53必中

lag 到抽唔到英
無彈抽英介面
禁多一次
就話我無晒石
on9驚黎

又打算送石?

依家淨係想屌屌屌

派唔派都應該課必中餅餅

屌屌屌

我講抽卡外掛喎

我頭先都有一刻想課53

我無入到過隻驚
你地話開返ser果陣仲係話錯誤
之後又黎料啦

佢fix番去可以餅餅餅既

前日維護前課左53
中吸血鬼都算
而家入去見下隻鬼都唔得

唔係隻隻有skin
不過好多都有
同埋王國有啲餅乾係跑跑無

跑跑最衰係改到魔法糖5lv先可以祝福

派萬2石都無用

有啲人話其實餅已經抽左，不過lag搞到無左抽果下，等開左ser你可以睇下有無多左碎
雖然都有人話肯定係食左石無抽到任何野

訂撚哂成圍去到無得食，叫我過幾日返黎，最多送碟小菜俾我，我屌撚爆佢

佢就快淋熄我舖癮

無入過會開心啲
入面lag到你想講粗口

其實有9成機會係已經抽左 不過無epic 多左碎唔覺不嬲抽蛋一禁就出結果 洗乜出抽蛋介面

呢個似係黑仔,抽唔到epic角/碎,咁佢咪以為自己乜都抽唔到

我好少課驚

53蚊有餅餅喎 一次半次唔過份

唔一定 不過有時一隻都會有幾款衫

可唔可以過我隻牛奶過黎亡國

但我多數長玩，相信總有一日會齊
所以依家幾大都留石等活動限定角

升下佢囉，過幾日就可以一星佢

痴線，鬆餅嗰件正到

薑餅人有限依樣野架咩 以前玩跑跑都係扔哂入個pool到

本來都想追多隻輸出不過見咖啡都3星 應該夠力
頭先起哂要石既地標 開始留石

留住石先啫，鬼知官方諗乜
你估佢送咁多石出去唔會諗計收返

頭先我30抽都中咗冰雪
嬲撚到我

冰雪好勁架
暫時未有人吹奏

隻驚同其他rpg 闖關驚有咩唔同

鬆餅真係好撚可愛啊點解抽極都唔中

又維修？

一日有甘草 冰雪都好難有出頭天

無 餅餅好可愛

超可愛
不過鬆餅喺隔離都係廢野
無乜機會用

無論點 我都唔會棄驚 絕對死守等餅餅！
因為我愛餅餅！餅餅教萬歲

冰雪搞唔掂 可能仲太低rank
見唔到佢有咩用

隊野有咖啡都唔會有位落冰雪啦

跑跑入面鬆餅招技唔差
佢間唔中都會renew返啲舊餅乾

跑跑你唔抽哂 佢件衫 同寵物咪又係一定唔夠分

入第二隻game po講以為冇人知

已經起晒扭蛋機準備長玩

冰雪餅餅

麻煩各位唔好睇英推
要睇cafe

同一個post更新左
Google Translate:

唔好啦 我20抽先一隻氣泡

300

笑死

除咗愛 應該唔會落了

咁快手阿 淨係買咗鐘樓 仲要唔夠料起
不過我整到個王國好靚

太多餅 真係輪唔到佢
幾鍾意都係用唔著 要向分數看

鬼佬要瞓教
韓仔唔使
我寧願佢哋維耐D搞好佢
好過係咁講到又做唔到ON99咁

冰雪PVP煩過閪喎

訓練營上到鑽就夠
獎盃賽有時舊啲啲既餅都上到前面

Lm再遲 依個時段唔會死ser啦 不過掛就

跑跑根本要keep住update 啲餅更新得咁快

PVP遇過畀佢吹到鳩都縮埋

你哋老玩家有無買到本畫冊
依家斷晒貨

聽湯巴講 聽日試下先

咁又係
可能要好似之前團體戰咁用隨機先有機會用到

一齊J下小鬆餅

無啦但我比較好奇點買 見台灣要實名制
成日想買週邊但唔知點買

佢大風啲定你大啲

香港係咪冇實體店

哇 好得意

之前玩動森棄咗跑跑四個月
已經追漏咗一大節

無啦 係香港唔多出名
有實鳩衝去買

無敵 同 復活石係pvp防守隊勁op
頭先打咗隊黑朱 牛奶 咖啡 毒菇 藥草
高2lv都打唔贏

你用咩陣打佢先 隻咖啡咩星又好大分別

慢慢追 跑跑其實用時間可以彌補課金
不過啲活動稱號大堂背景就追唔返

佢減攻速太屈
我嗰時帶薄荷個加攻速=廢咗

係咪有望一個鐘後重光

巴打留左咁多方塊

㩒兩下又無逼人熄game

維護幾耐啊屌 返工偷懶想撚下d餅都唔得 屌你老母

你一加佢一減，大家廢一隻啫
鳩噏咋

我依家只想用時間去做農夫
但個國亡咗

我 黑朱 咖啡 辣 石榴 王子

咖啡 王子3* 辣1*

佢本畫冊12月開賣嗰陣聽啲人講仲要免國際運費
之後睇個價1400台有本 仲要送薑餅人王國個城堡+3000石

依家佢個官方網得3樣嘢買
去佢其他授權咗畀人賣嘅店仲多嘢賣

重未有心水嘅新衫出
留黎遲下一野轟落去

我都係玩少咗跑跑 點知王國死ser
仲要我好黑仔 一直抽到垃圾 寶物又係
唯有返跑跑望住一排排餅先開心返

我架火車已經返左屋企啦
希望3:40準時開到

咁好似幾勁下
減攻速係咪對面補血都會慢咗

有玩跑跑既巴打
唔介意既一齊做個餅友
TWBHL2699

錯手負評sor
可唔可問下有咩店係授權

Add 你

咁多位幫幫眼

我宜家個陣
甘草 牛奶
三世 甜酸 oreo

如果出咖啡 換 甜定甘 ?

我個陣除咗三世同甜，仲有邊隻可以取代？

三世
oreo

巴打係CHINGGGG？
萬一盃

我絲有超時空好易上咋

依間官網
（公主餅乾）/94/

依種露天就授權

唔該哂阿

正

點解轉個頭番黎 又無得玩......

客咩氣
我原本淨係聽過跑跑薑餅人，但無玩
但玩完王國真係好鍾意啲餅餅
之後發現官方點解可以咁唔識做生意
畫冊明明寫1月31先截點知20號就截咗
授權人哋店賣啲嘢仲多過自己官網

佢依隻靚到我無玩跑跑都想買嚟放下，又唔係貴

即係送嗰隻補同黑朱

幾錢呀巴打

有人洗卡BUG
無UP角同時出十鳩幾隻出嚟

啱阿 仲要佢官網好唔方便 淨係for台日美韓買
畫冊遲啲會再有嘅我諗 無理由有錢唔賺
點解唔玩跑跑嘅？

晏晝唔係fix緊呢樣啦咩

JGLPJ3531
Add 埋please

哦哦
王子同黑朱
仲有甜酸又係乜鬼，明明甜辣醬嚟
如果出咖啡換走甜辣醬囉
反正通街都係
技升咗咖啡先
反正甘草你當佢半坦咁用就啱
又加全隊防%

依隻真係靚 搭單

你有玩跑跑會仲中意啲餅啲服裝靚到

thx

佢寫限量
不過明知王國21開會吸新客
佢2幾就截單，ON9到仆街

唔玩一來覺得開太耐，二來覺得太技術向
無AUTO我已經唔係好識玩

王國到時開不得了

可能售完即止

跑跑其實由你Lv.1 一直玩一直升 會愈嚟愈上手
佢操作都係得兩粒制技術係for啲高手衝聯賽姐
你down嚟消磨下時間都好

我超時空仲係lv3咋
而家少抽餅 未夠點數換

Sica巴
加左

Added
大家一齊加
ZWFZK3335

我貨咗兩次禮包唔係有排儲阿
不過過幾日又有新傳奇寵又要貨了

竟然導返湯巴入game玩

Agger
好多都好靚 係估唔到王國有啲餅係跑跑無

大家一齊玩嘛

原來巴打先係Sica
Sor

禾係絲

我驚我太愛餅餅

正常嘅，唔係點引跑跑玩家去王國

好中意王國入面隻純百合餅餅想係跑跑出

用一套果凍已經夠引
重中埋毒

湯巴已失控了

最後！！！好可愛好想要

我一直都係用抽餅既點數換
同埋商店幾日買一次咁儲

又有新傳奇

不要放毒

有啲過左 追唔返 未齊一套

聽日dl嚟玩下先

你無睇官方YouTube ？次次有code送鑽or方塊
快啲去follow

Add左fb 咋
而家即刻望下先
又要俾傳奇屈機

跑跑係咪類似支那隻忍者必須死

好高貴

課主課開有條路

仲有新餅餅同新skin風箭手同石榴！

想攬住虎女訓

佢套畫冊如果我買到我應該無咁癲
就係買唔到就越想要

絲打有課開？
我剩係課過通行證同皇家

緊係唔係！！！支那垃圾驚無得比
你上Youtube 睇就知 簡單易操作但好好玩！

風箭係傳奇個隻？
要射鬼 有啲難用
石榴都係時候renew 跑唔到分

要射了 完全係高貴又純潔嘅餅餅

盲盒黎？
幾得意

오랜 긴급 점검에 이어 추가적인 점검에 깊이 사과드리며,
긴급 점검에 대한 보상을 논의하여 추후 다시 안내드릴 수 있도록 하겠습니다.

■ 긴급 점검 안내
- 점검 시간 : 1월 27일(수) 02:39 ~ 오전 중
- 점검 내용 : 서버 안정화

Delay到朝早

係阿 會再出挑戰營 隻新寵就係for風箭手
仲加新傳奇skin同專有大堂背景

有得單盒買
都有得成盒買
佢地韓國真官網不得了
好嘢係韓國賣 賣唔晒先拎出去賣

唉

又update 咗？之前有張圖寫去到0440(減一個鐘）

得不到嘅嘢往往係最珍貴的

雖然佢話之後再決定補償賠咩
但我真係就被佢淋熄團熱情

好似幾正wo
如果火龍果都有skin就好

0250 修正左預計時間做今朝

希望會二販
見韓仔留言喊晒口叫佢哋再賣

Wa diu
果凍電話殼好正！

好想買爆，仲要唔係貴

airpod case有d性趣
死啦 中毒越尼越深

又瘋了一個

原來頭先有開過SER?
趕唔切入去整個AC

3:40係咪玩得

有呀 個零兩個鐘貨仔.. 然後大爆死
依家一定係想安慰我先又死返

不是

真係莫名上癮
同見佢都好似真係幾有心機經營
之前隻跑跑都算好口碑

又改咗？

#684
唔追POST

好難追晒既 但係又pin唔到 一陣又瘋狂回帶

毒癮發作咁

樓豬應該教教豬咗
是但啦
無開SER個POST推得仲撚快

又冇得玩

個音樂盒.. 咪搞

都係 冇得玩都推4 5個..
有石收係開心既 但我怕我d癮跟住走

好多新角 大獲
Btw 依家咖啡係咪都係推爆擊配料?
我升左套攻..

我都仲係用住攻先
等大佬計完我哋跟得架啦

都係
PVE寶物用加攻 加防同邊舊易d推 我鳩揀左爆擊
食完糖都冇時間去試推圖

我寶物連20%攻我都未抽到

但湯爸都推到好遠 用邊三個同team comp 參考下

推緊7圖
瑪仔

黑朱
杏仁 抵%

咖啡

氣泡
無咁多-CD 所以用緊暴率

藥草
-CD

氣泡唔換石榴？

屌肚痛起身無得玩

瑪仔坦唔坦 PVP見到成日免控場係咁劈劍氣..
我頭先爆死換牛奶先有坦

唯有當收石

無點換

坦就一定唔夠牛奶坦架啦
但用攻速之前用HP 防嗰啲
佢成鬼日係後面 隻黑朱係前面 仲坦得多過佢
換咗攻速之後，佢劍氣快咗，彈到啲敵人跳跳下之餘
佢自己都上前食多咗傷，隻黑朱無咁大壓力

黑朱真係好神 有控又減防 好彩中左
一陣開ser要試下隻牛奶
希望維到我訓醒 加碼賠石

搞乜，訓醒重未入得？

配料係邊度打?

延到上午

打關會跌 或者派熱氣球

搞乜嘢呀⋯⋯再係咁真係轉game...

咁岩隻勇者鬥惡龍中文今日出

屌你老味 成三日都未入過去

又要派石

黑朱係咪斷唔到技？

世界沒日啦

又入唔到

係咪比連登仔追捧既驚都會收皮

今次係維到幾時

牛奶同瑪一齊前排會唔會on9

屌你老味一瞓醒又係地獄嘅開始
又維修

牛奶配黑朱最好

晚晚玩一兩個鐘就有12000鑽
我都唔介意

又要等到幾時先入得。。。

仲未入得

尋晚入唔到，訓左
訓醒，又維護
成40個鐘無見過餅餅

今次又幾多送連抽

等我幫你再吹返硬

雖然12000 石蒸發咗又有石好開心。。。

但我啲餅餅

屌
瞓醒仲維護緊

咪住，呢句好似尋日講過咁既

分唔清楚今日同琴日了

又修

琴日嗰萬二中咗甘草 咖啡夠升上3星 紫薯夠升上一星
我想要黑朱呀

唔想刷首抽，中得咖啡同石榴就開左驚
而家派左石是咪應該all in咖啡pool定等下個pool? 硬係覺得好快會出多隻勁坦/勁既補

會唔會48個鐘都玩唔到呢

新驚咁搞真係極致命
呢個年代大把選擇
你個頭開得衰走一大班人就準備聽乞米
已經見過唔少頭幾日搞唔掂連線/長期維修搞到頭水走一大班人然後隻驚就風光不再

要等到幾時？

入得啦wo

係喎 咁突然

一起身冇啦啦入到驚

入到喎😳

餅餅入得啦

入到啦餅餅

成班衰餅晨早流流就嚇死人

訓醒有得玩餅係福氣來

放ac, 石剩500
出價留tg

唔送了

大家豹女用咩配料

無補償夠膽開SER

-CD

無補償

Thanks
另外補師係咪都係用加攻？
勇士用緊體力覺得麻麻地 轉防禦定傷害抵抗好
唔係好明佢傷害抵抗係點抵抗法

上左30就換傷害抵抗 簡單D講就係牛奶招技咁 減食%傷

岩岩刷首抽。一開波有20000石。
刷第二隻又得8000。咁係正常？

第一隻應該係維護之前開所以多12000石

明曬
咁我刷完高階攻下個就刷傷抗先

20000石嗰個係咪早兩日入過game

開ser=冇人
有人=執7

200

依加發生咩事，好似好多人放棄？

想問下因緣升咗係全餅有用，定係嗰格嘅餅有用

都係新的。一入就玩教學

咁快又推左3x頁..

試咗啦，全餅有加成

都仲有大把人玩

全餅有用

8000嗰個先係正常
你當20000嗰個中咗bug啦

12000石唔中咪多人棄

我要補，唔夠膽抽

係咪正常架.....

想問下藍色用邊幾個好

iPhone 8係咪唔洗玩

高級攻配料咁難出
打咗成條體都冇一粒

隻驚有冇得解綁

我記得有

岩岩玩有冇人可以加個好友thxthx

ZLYMG9568

我課1500都無老虎女 早知唔撚課

想問買啲首抽ac佢用咩方法俾個ac你？
有無得改綁？ 想重生

隻咖啡係咁死 拎唔到三星 點搞

賣ac

有得改

已有月卡 pass
黑麥滿技

其實係

有5塊咖啡幾好啦

正常用-CD 加防 同埋+攻30

讀心，你唔想出咩佢出比你

早兩日打3-4場就有一粒
今朝打10場一粒都無

打到第6章之後王國level係咁升

點解一朝早起身咁多人賣acc

係，跟住你會唔夠糖

20場都冇一粒

然後lv就嚴重落後

呢隻坦係咪都係重刷會好啲？

高階配料係咪要第7章先打到

然後係開住部機瘋狂收糖

應該主力升邊5隻？

6圖都有

我升到30算

課左幾多

好不智 17粒lv1既糖... 但又焗住要咁做

屌你啦 個日係度講完 個晚條女就屌我

我宜家打到第7章前排仲用緊勇士同公主
你想玩得輕鬆啲可以重刷既

牛奶 黑朱 咖啡 藥草 豹女

仲有1萬石諗緊抽唔抽晒佢

夠打就唔抽

豹女係叢林？

哈哈我終於出咗

高階暴擊抵抗

Why

易出過攻擊超多

爆機組合

依家到唔夠柱用

咁快課
仲要笑鳩我課完就薑餅人亡國

咁撚多指南針

無曬體
又可以繼續hayday

地標要用咁多石

起啦，抽餅都係畀啲嘉頓你架咋

諗住萬二石抽到齊隊+起一座地標...
最後得隻牛奶, 我太天真喇

你岩 起佐扭蛋機先

Added

王子任有2000石拎 記得做

係唔係見我40抽乜撚都冇送返比我

加佐

一樣，抽咗50次，重覆牛奶

仲有pvp次數。。

扭強機起完係咪要聽日先拎得野？

差傷害抵抗就搞掂

起碼有得升階

依隻都幾勁

請問扭強機起完係咪要聽日先拎得野？

餅餅玩城玩生產真係可以無停嘅概念

希望今晚唔好又main收工先得閒玩

真 時間精精屋 好似吸毒咁

琴晚公會戰都冇打 餅餅開左ser

bug到主線畫面同王國畫面重疊咗

送左石嫁拿? 點解我d epic冇多到...

巴哈嗰邊出既配方建議

誤打誤撞用攻好似岩 再觀望下先

暴率垃圾野
全加攻都over50%
但全暴率冇必暴
仲要考慮暴擊抵抗

我覺得暫時得3樣野有用
攻擊力 傷害抵抗 －cd

嬲

長玩係咪應該起哂兩座抽強機
有2萬幾鑽係到唔係幾想抽野

暫用姐 最尾都會轉番攻 前期邊有咁多攻

應該係起哂所有地標

一定啦 好過2萬鑽石沉大海

諗緊re唔re
卡緊4-2

本身已經唔夠糖升本來既餅
重未計要留糖比出新抽既餅

今朝架車返到黎全部都係錢

鬥長命 慢慢執糖

王子5星了 佛心活動

6-28完美卡關，打到已逾時

大大力啪佢, 笑丫拿,反正維修無餅玩

打唔過6-28
要刷下糖先..

Add friend
超人查理加菲

真係天真左d, 12000石咩都無都唔出奇,有牛奶算好

頭廿抽抽到咁既組合

係咪繼續抽埋佢就開波

會唔會餅乾屋唔升啲經驗糖產量仲多

已加

抽埋啦 又冇坦冇補

40抽
點部署好

跟住起完就到無極光料升

邊夠打
成日30分鐘先打一場

四星不是夢

無坦無補咼

繼續抽,最好有坦/補

真係諗住長期開住部機?

歐撚到盲...block

我可以好肯定同你講 有無紅坦真係好大分別

加我加我
佩佩車車

你班癲佬又推爆post

4隻epic

冇鑽啦 新玩家冇拎到12000鑽

不如你也一起

即刻跟抽點解差咁遠

我係你就re 反正re 1次都係10分鐘

新人今日開始玩
求加好友

Sor

兩隻仲嫌

唔會

求ADD FD 野兔PekoPekoPeko

有兩隻仲想點

大家係邊度睇邊關跌咩配料

禁落果一關度...

臨入關有寫

石榴
我又想抽不過覺得自己會非洲

抽啦
家陣差4隻epic先齊
無虎女 毒 薄荷同粉雪

冇紅坦 有雙紅補都得

10中2都覺得差

而家咁樣推緊7圖

想問下
我宜家隊野係: 紫薯/甘草/咖啡/薄荷/草藥
有氣泡/吸血鬼/虎女做緊倉管
氣泡定虎女換薄荷好

臭手出到一隻新epic算係咁
隊野點搞好 重應唔應該換牛奶

甘草後期唔係咁好用
如果要揀我會試下轉做紫薯/咖啡/氣泡/藥草/虎女
不過唔肯定前排一隻配雙補夠唔夠頂

有多隻前排就好靚

咁多隻epic都可以無任何奶同無牛奶無黑朱

單DPS 好難打, 我依家換唔走甘草就係因為得一隻1 星咖啡唔夠輸出
補又得石榴同王子頂下, 冇甘草分分鐘打到過時, 尤其7 圖D 怪勁多AOE, 你愈唔夠輸出成隊就愈危險, 坦夠硬都冇用, 後面死哂, 一係搶哂補

10抽4隻epic, report左抽卡外掛等bam

我咖啡3星 所以應該ok？

但咁都re不如抽到齊角先起手啦

咁睇黎刷首抽只要中咖啡、黑朱古力/豹妹已經成隊
點數可以換牛奶、補可以用王子
再加埋放果隻甜辣醬，應該夠玩到好後

升下lv就過架喇

係唔係應該牛奶/黑朱/咖啡/甜辣/草藥？

4隻2隻1隻遞減

虎女唔係有控又有輸出咩
同埋甘草會同咖啡爭魔法型既材料

非洲嚟講算好好

暫時係咁吧 我都係冇坦 走去左換牛奶

6-28打到超時
應該去前面啲關刷配料定等升級算

琴晚咩事
又死ser?

石榴我諗都應該-cd？

唔好用雙補啦

尋日抽左40抽餅餅乜都無
今日抽免費就咁

哇.. WTF

推關,送都唔少

都好撚歐咼

應該係掛 貪個buff
我都唔肯定 我諗佢係主補先攻

Ching 得幾lv 打毛咩

抽埋牛奶同奶媽搞掂

放心啦 之後全垃圾架啦

想問下依家個陣 有豹女 牛奶 黑朱 咖啡 藥草
應唔應該搏埋甘草 仲有萬2石

其實有咩建築值得買，暫時買咗加攻石獅子

有冇人係咁彈game

死完今朝起身重要無野賠
當我地係垃圾

有冇寶物? 有就去投資建築好d
個陣已經好完善

其實都要買齊 5000減傷都好值

gogogo

Okok thx

我淨係尋晚開ser lag過一排之後今朝玩好順

想知卡達三世點樣可以發動技能350次咁多

冇順過 佢大整前好采我升到城

佢出左公告話傾下賠乜

琴晚買左兩個扭蛋機同加攻
跟住就去左抽廢餅
依家唔知要等幾耐先有5000起減傷

一場都開4-5下 100場都唔洗 都係十日左右姐

人地中紅靈魂石 我就兩粒都普通

收左佢4次 出過一粒紅

這些機會

要換牛奶

好
換完又要煩無糖升
唔洗熄機都似

蕃茄巴 挽留

我卡6-28 , 開始感覺到雙補唔夠dps

請問石榴 buff 同 30% ATK 寶物係咪共存唔到？

1

2

3

想問下呢3隻AC應該揀邊隻問局?

搞唔掂 下下都要等一陣

咖啡反而唔急,之後玩落去好大機會中

未用過雙補推圖 用多隻控場減輕補壓力仲好

點數其實2000 要好多抽

試過10000石無彩,dllm

2
因為有牛奶+咖啡其他用稀有將就下都好好打

尋晚開果1個鐘收左2粒紅石返黎,其實真係要起,長玩既話合角來源黎

唔應該
你個個爆機最強陣黎

牛奶可以直接換？

要用雙補一係隻咖啡要勁高星/配料齊曬

我會揀3
前期有黑朱加甘草已經坦得住,佢仲要咖啡1星

好多人都有

agger

十有60分 一碎200分 二千分大約35個十抽 當中中碎就抽少d

有邊隻推介?
用緊牛奶,黑朱,咖啡,藥草,氣泡
缺虎妹,甘草,吸血,狼人

難搞啊 重裝得唔得

換電話

扔多隻輸出啦咁 eg 毒菇

應該可以走氣泡入多隻輸出,睇你有邊隻升得高D

維修完D關唔識出高階配料
又玩降機率迫課?

屌 賣首抽班友唔抽埋個12000鑽再賣

成朝都係體檢post

打咗成朝先得一粒

想問下點換, 因為依家我冇隻勁既坦...

瞓醒有得玩

我見po頭話首抽要espresso 再加黑巧或者紫心，如果只係中espresso 開唔開好

抽完未先
睇頭3,40抽再決定
有咖啡就抽第二個pool

抽完頭個12000石

首抽咁多抽淨係中得一隻緊係唔好開住啦